集中唔到溫書

聽日考試但集中晤到 點算

just give up

但我想今年考好d

集中唔到係病
聽朝去睇醫生啦

try this

肥左又有咩所謂喎

考咩呀

想考好啲就唔會集中唔到
搵借口啫你

中文

中文依家野睇平時，訓覺啦

成日温到一半去左挽手機

早抖啦

咁好心你就唔好上連登

btw挽你老母

但係有範文溫wo

要溫既都溫左啦，依家唔會幫到手，早d訓養足精神，聽日答既時候盡量不斷扣題，反而仲好

just set a goal - 在這有限的時間來什麼叫做溫左書？

and then achieve it

go to bed and good luck

Ching你講嘢甘深度既